琴晚翻屋企比啲街坊罵😭😭😭

我知錯la 牙Joe

好在我有行常回家習慣

心一直冇離開過

當初仲自爆ban圖

牙joe係我錯了

屌你老母你真係以為浪子回頭金不換呀
走啦屌你老母，一日25終生25
你條25閪以為講兩句連登壞話我地就會原諒你條柒頭 你瞓撚醒未屌你老母
難保你以後返連登又係連登講高登壞話屌你老母
你要記撚住你係一條誠信破產嘅25閪屌你老母

使唔使貢惡